(1Q題) 黑貓係黑色, 白貓係白色, 紅貓係黑白色, 咁Tom and Jerry 嘅湯姆貓係咩色?

轉頭開估

李斯

灰色囉
咁都要問

係美式

美短係藍色